獌狗柒夠未

人地巴黎出得半隊正選都要輸緊2球 仲話係主場 係英超贏啲中遊就打哂飛機 柒呢樣嘢真係無邊隊夠獌黎

如果巴黎啲球迷唔打氣 而家奧脫福應該靜過圖書館

迪馬都換埋無得噓，陰公

出撚曬黑哨咪又係十六郎足咁多年
過到呢關咪又係八強收皮
黑哨完仲咁大聲 十足十蝗暴發戶咁
成班聽朝準時幫老母執骨啦

有位我曼手足 係鈀post留言實錄
下場就反cup我地老味

普巴下場停賽

呢對波真係笑話嚟 英超都唔好講 一打歐洲賽柒撚到飛起

走位配合都唔識 一味盲衝向前 同踢街場有咩分別

隻普巴狗茅撚足全場而家先紅真係執到 上半場有球佢已經黃緊仲雙腳飛剷落人地度 好彩對面跳起避左 唔係隻普巴半場就收左皮

講個笑話俾你聽
獌連

巴黎係歐聯比人黑得最多嗰隊

手足你得閒入我地個post
有位手足爆閘屌我地黑哨屌到好甘

係咪忍左好耐
谷左十幾場先終於可以上水透氣抽水
岩呀贏埋啲垃圾中游隊
熱刺又贏，阿記又贏

又話蘇B進攻好勁,搞咩1球都入唔到

終於有人講

買埋成堆肉腸比個侏儒Veratti 撚狗咁撚
真係笑死我

呢幾年巴黎淨係睇歐聯 次次淘汰賽都比人黑 最離譜係對疤

幾年前-6贏個濕鳩歐霸冠軍可以j撚到依家

打歐洲賽不嬲獌聯好撚廢 本身都以為和到psg啦

點知廢撚到人地讓卡雲尼尼馬你主場full team 都要輸

早兩日洗板式笑車😌

摩連奴有第二
歐再盃冠軍
飛機盃冠軍

睇好蘇b 四大皆空